菲律賓警察檢控港人有古怪?〈蕭若元：海外蕭析〉

古咩怪呀，捉到毒犯有獎金咪落力囉

咁都唔可以靠屈架,同埋有咁多國家旅客,D賓警好似特別鍾意屈香港人
香港人好恰D?

呢D國家級機密黎, 細聲D

對唔住，港豬的確係好恰啲
比共匪咁樣欺凌都唔出聲，唔恰你恰邊個

賓佬：香港人真係好恰啲，我地都畀人恰得多喇，都想搵人恰下平衡下心理

山長水遠去菲律賓領海捕魚 ?

非律賓有東星班捉

工聯會D人唔出黎嘅喂?菲律賓仲無人權啦,唔去領事館示威下?
華為公主就撲出黎,無權無勢的低端香港人就當睇唔到

整個杜特爾特出黎打啦喂